旅行團創造者Thomas Cook集團破產 香港政府與民眾對抗去到死角？〈蕭若元：理論蕭析〉

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

蕭生話無大台式抗爭，會走向民粹，反而係無左妥協、談判同戰略的空間，五大訴求就五大訴求，缺一不可